法式忌廉蘑菇湯 France cream of mushroom soup

餐廳個d全部垃圾

覺得你可以考慮廚師係你另一出路

不了 興趣only

再食多包薯片

if u good at something never do it for free

咁多菇未好飽

飲左一碗仔就飽

法你老母式咩
狗都唔屌

France cream of mushroom soup

你肯定係叫France cream?

直譯加譯錯

不過望落幾正

Sor囉

有冇食譜